ticketbuynow信唔信得過？

想買張演唱會飛

貴係貴左d,不過信得過